其實可以用文宣向大眾解釋警方嘅白色恐怖係打壓緊言論自由

咁樣可以令更多人加入我地嘅抗爭
有冇得諗

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻